
2010-06-21T14:16:0Z
politika
Karaman Valiliğini ziyaretinde basın mensuplarının sorularını cevaplandıran TBMM Başkanı Mehmet Ali Şahin, 'Genelkurmay'dan açıklama istemiştiniz, hala bir açıklama gelmedi' sözlerine, 'Bugün Genelkurmay başkanımızın bir basın toplantısı vardı. Bu bir açıklamadır. Türkiye Büyük Millet Meclisi Başkanı olarak, milletimizin hissiyatını dile getirmek benim görevimdir. Çünkü Türkiye Büyük Millet Meclisi yasama organı olduğu kadar denetim organıdır ve kuvvetler ayrılığı ilkesi gereği yürütmenin dışında başka bir organdır. Tabi ki, denetim görevimizi de yapacağız, eksikler olursa bunu da söyleyeceğiz. Milletimizin beklentilerini dile getireceğiz. Bundan kimse alınmasın, darılmasın, biz sadece bir an önce netice alınmasını arzu ediyoruz ve terörle mücadele eden kahraman evlatlarımızı teşvik ediyoruz, onların biran önce netice alması konusunda gayretlendirmek istiyoruz. Kimse benim açıklamalarımı farklı yerlere lütfen çekmesin.' dedi 9 32 1 0
